兔仔籠附近同入面有啲細蚊仔定唔知烏蠅仔！！ 煩！！

已經勤清籠 但都係有
點樣先可以種族滅絕佢地 嬲

有無咩產品可以買？ 除左殺蟲水 驚兔仔食左

利申：平時用HAIR SPRAY整硬佢地對翼 掉落街後再一腳踩爆

見到 [籠]同[細蚊仔] 嚇咗嚇

之前都試過有
勤啲洗廁所, 洗完噴殺蟲水(人畜無害個隻), 等佢乾左先落砂, 過多排就無曬

真係work㗎？